{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60337&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주다락펜션소소온기"
    },
    "text": "我が宿泊施設は団体収容可能な客室を保有しています。 また、山や渓谷が近くにあり、自然を楽しむことができる場所です。 周辺にはビグム渓谷や祝霊山自然休養林があり、観光客に人気があります。 また、アチムゴヨ樹木園は車で30分の距離にあり、ご利用いただけます。 我が宿泊施設のお知らせにはパーティールームと離れ入室/退室時間があります。 また、チェックイン前の午前中は愛犬運動場を無料でご利用いただけます。 追加人数が発生した場合、一人当たり追加料金が加算され、プールの営業期間は5月から10月までです。 チェックインは4時で、チェックアウトは12時です。 無料Wi-Fiも提供されており、客室では喫煙が禁止されています。 パーティールームは4匹の愛犬を無料で宿泊させることができ、離れは2匹の愛犬を無料で宿泊させることができます。 残りの1匹当たり追加料金がかかります。 カラオケ機器も備えられており、キャンプファイヤーもご利用いただけます。 入室の際、人数超過や保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可能です。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室の料金も変動する場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "ビグム渓谷や祝霊山自然休養林などの山や渓谷が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "アチムゴヨ樹木園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園は車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時で、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "客室では喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームや離れで宿泊する場合、愛犬は何匹まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "パーティールームでは4匹、離れでは2匹まで無料で宿泊できます。残りの1匹には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの営業期間は5月から10月までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームにはカラオケ機器がありますか？",
            "answer": "はい、パーティールームにはカラオケ機器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 363
    }
}